明眼人都知唐琳玲係用嚟轉移視線。。。

一係有病，一係收咗指示要做嘢
想沖淡地鐵嗰幾單麻煩嘢，哩啲"新聞"只會愈嚟愈多

有問題的唔係唐
係啲新聞從業員